西方搵唔到有影響力演藝人去宣傳戴口罩有作用

就算搵到少數, 在佢twitter,ig 拍片呼籲, 都已經改變到部分人

口罩一早被支那人同港賤搶晒啦

撚買到 醫護都唔夠 宣傳黎有撚用

好明顯無口罩用先downplay口罩作用啦